【突發】黃絲又有任務做喇！！！！

望下香港曱甴facebook page
一個post有成5萬幾個reactions

撳入去一睇
原來得兩萬幾個嬲嬲

有冇黃皮豬未做任務？
快D入去俾嬲嬲啦

仲未俾嬲嬲？
我屌晒你地老母啊！
核彈黎 應承我 同我推爆佢

你都on9，俾嬲佢咪即係俾reach佢囉

我地黃絲豬係做哩D任務架喎

你係咪呀sir
你係咪熱狗？

兩萬幾隻黃皮豬又忍唔到手俾嬲嬲

俾一次姐

佢真係on9

不了，留俾蚛蟈人做

Dllm好撚幽默呀

你老母死一次姐

25000人好嬲俾咗嬲嬲
大家一齊嚟用意識製造念力
而念力影響現實 一齊集氣屌佢老母！

每日一次
任務梗係日日做

應承我 同我推上熱門
唔係場運動就散

Pish

嬲

推

拉

有冇黃絲豬未俾嬲嬲

死黑警
好驚收嬲嬲呀？

笑死

我地嬲爆佢
大家話好唔好呀？

再唔上熱門 我地就輸架喇